學生跳樓無人理,支那人玩命卻全城大熱。

今日又有學生跳樓啦，乜又無人理喇？
但係支那人玩命墮樓，又會全城大熱嘅？
支那人嘅事關我哋咩事？佢玩命仆街關我哋咩事？

全城中伏

跳樓洗左地就ok,火車停咗有幾多人遲到你知唔知？

連登班濕鳩根本ON 9

正如明明 CCTVB 咁撚仆街 都仲有一堆晚晚追佢地啲洗腦濕鳩劇
無撚得救